\newgeometry{top=-1cm, bottom=0.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm}

\chapter{Una historia sobre distros}
\vspace*{-1cm}
\begin{flushright}
\textit{Ilustración: Claudio Andaur / Guion: Iris Fernández}
\end{flushright}
\vspace*{-0.7cm}
\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Imagenes/comic_full.png}
    \label{fig:comic1}
  \end{center}
\end{figure}
\restoregeometry
%\end{changemargin} 


%\newpage
%\setcounter{page}{8} 
\subsection*{Sobre el autor:}
\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{Imagenes/claudio.jpg}
  \end{center}

\end{figure}
  \textbf{Claudio Andaur} -Ingeniero químico, egresado de UTN (Buenos Aires). Desarrolló una carrera como historietista, humorista gráfico, artista plástico y animador 3D, colaborando en largometrajes, cortos y videojuegos, y participando en diversas publicaciones como Alegría Política y Revista Barcelona. Militante del software libre fue el creador de la vaquita voladora, mascota de Huayra GNU/Linux.
